UST RMBI VS MAEC 邊科出路好啲?

如題

math and econ 係咪傻撚咗

咩school?
Busi就是但啦

呢科做乜？

qfin屌打

讀數加經濟，好多數（爛grade)。唔係想讀phd 就不了。如果你冇咩家境冇話要讀上去rmbi或ecof或fina算啦